劉兆佳：認為共產黨已權衡「移民潮」利弊

劉兆佳指初選組織及參與者不重視警告 政府須採取行動

警方拘捕超過50人，涉嫌組織及參與去年的民主派初選，違反《香港國安法》。全國港澳研究會副會長劉兆佳說，今次拘捕行動是針對事件，並非針對本土派或民主派，他又指，中央及特區政府早就提出，初選涉嫌違反《香港國安法》中的顛覆政權罪，但組織及參與初選的人士，不重視有關警告，堅持舉行初選，因此從維護國家安全法的權威及特區政府的管治威信，以及從阻嚇的角度而言，當局必須採取拘捕行動。

劉兆佳又認為，現時格局只能容許「忠誠反對派」的存在，而今次行動有助釐清在《香港國安法》下對參政者的要求，以及法例具體實行情況，令日後參政人士能有所依循。他相信，今次事件後，反對派陣營會作重整，調整立場，亦不排除會推動新的反對力量出現，願意擔當「忠誠反對派」。

至於今次事件會否加劇「移民潮」，劉兆佳說不能排除，但他指出，中央知道如切實執行《香港國安法》，無可避免出現某些政治後果，但在中美鬥爭的大形勢下，中央表明會不惜代價維護國家安全，即使有人要移民，或西方國家制裁香港或中國，中央亦不會看得太重要。

香港人離開香港

大陸人進駐香港

咁唔好阻人攞MPF

理得你幾多人走、走去邊
最緊要共你既產先

中共打黑五類果時咪鎖國囉

=香港冇左價值=攬炒=中國或成最大贏家

你咁型咪唔好走 即走囉

但在中美鬥爭的大形勢下，中央表明會不惜代價維護國家安全，即使有人要移民，或西方國家制裁香港或中國，中央亦不會看得太重要。

但劉兆佳你出名燈

不嬲老共要錢唔要人
MPF搞屎搞屁唔認BNO就係咁

中共要錢唔要人

真

人走錢留

係中共眼中, 你係佢国土下搵嘅錢
都係中共嘅

我相信中共禁澳洲煤入口的時候已經評估過後果

噏咗一段嘢完全冇營養

其實移民潮一邊削弱本地圈力量
本土可以做既事真係唔太多
靜靜地圍爐取暖，國外內都要互相支援

共產黨旨意全面進軍香港 呢個係不爭既事實
甚至要誅哂黃圈香港人 係大家面對既課題

黃雀2.0了

劉兆佳講得啱，關鍵係支美鬥爭已成大趨勢

乜撚野都關呢隻垃圾佳事

你仲想攞得返？一開始就明搶

身與貨孰多？

佢含意係咪叫人走完繼續反共

國安法拉佢唔該

老魔重口味到吖

對中共黎講只要保到政權
高層有特權
其他野都唔重要

可參照北韓

共產黨：班垃圾得把口，根本唔捨得走，同我大大力掃黃！將所有反對派一個不漏掃走！新疆大把位容納一兩百萬人

因為最後會走既人可能5%都冇

好多人要走你阻唔阻先 閻家鏟

呢條outdate知唔知發生咩事

屌你佳叔，你事後孔明呀！

支美合作先係，你當敗登無收支支錢㗎？

呢d小醜幫中共解話真係好搞笑
又幫支那話針對一小部分人

屌

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

得罪講一句：
仲迷信 相信選舉投票嘅好心應該移民
去英 美 日 德 投票反共政黨

兄弟爬山 各自努力
保重 人無事先做到冠軍

打好d字先啦柒頭

我打拼音 5毛黎
唔洗打繁體字 梳

劉兆佳呢條共狗就收皮啦

你都on9
啲錢係我嫁喎

騰籠換鳥，今次佢又講得冇錯。

一早唔關香港人事啦

封閉埋香港玩內循環啦 遲早爆炸

中共眼中人走唔緊要，什至最好走哂佢唔好阻住佢殖民，但錢同資產一定要留比中共

wfc

評估完，人命唔夠面子重要

中國共產黨本質就係咁
只係97後既香港人自欺欺人
而家終於要面對現實

留島不留人

多謝提醒，研究緊去邊個地方

咁比人令返MPF

歪嘴佳 食屎啦

無左香港
中又贏

係得一個人覺得唔重要！

一段廢話

留島留150

公屋排五十年不是夢

150可以加速全民老綜化

留地留錢不留人

你仲可以係到呼吸都係皇上嘅恩典

根本冇人會係贏家
香港人:失去香港既自主權,失去自由,部份人坐監
港共:失去威信,部份人被制裁,香港經濟倒退
中共:難以再用一國兩制對外國呃呃氹氹,所有國家在明在暗都開始提防佢
外國:同中共反面會失去香港呢個自由貿易市場,如果同中共妥協又會慢慢被滲透
所有野都係因為中共做得太盡

廢老又當自己係掌權人，鳩吹

BNO 5+1 進入大直路
距離1月31倒數25日

回歸後 一直大換血
各行各業都係
港漂 地下黨員 新香港人 大媽就係

一個錯cover另一個錯
而家只能錯到底
包括國際事務

你估個visa英國要批幾耐

好多傻仔以為香港死咗中共就會死....根本中共就係要整死香港將個金融中心搬返上海之類自己嘅城市

我話我移民大灣區，攞唔攞得？

佢由第一日燈到而家
佢離開中策組後 除咗阿媽係女人之外
有咩嘢有準過

你知得太多

果然5毛

啲錢我㗎

唔攞返自己啲錢=型，乜撚嘢邏輯

我唔走但搬走晒啲錢

人命如草芥
係黨眼中一直都唔重要

就係由啲平民凍死 又傷唔到中共啲乜

權衡「移民潮」利弊呢個已經係樂觀諗法
悲觀啲諗隨時係唔俾人走

真心 內地咁多優良青年
港青走都唔驚啦

佢使搬咩？望下中環幾撚多講純正支語既人返工先啦。

你硬件咁好，換下software已經夠做啦

傻閪, d 錢係我自己點解唔攞得, 反而你班狗閪連帶你隻妓女老婆都係香港人養架咋, 唔該你睇清楚邊個係你飼主啦懵閪

中共不嬲面子大過天，香港係英國搞起，發跡時係英國殖民地，所以中共一直都唔想香港做任何攞彩嘅事，如果唔係駛乜搞咁多野，直接派幾萬個摺被落嚟接管香港就得啦

金融中心從來都唔係重點
一國兩制出發點係for中共吞併台灣
宜家令到中共做咗幾十年嘅統戰一鋪清袋
幫曱甴平加速武統台灣

無香港一國兩制撚有人同支那做生意
如果一國兩制係無撚用
外國神早直接去上海啦

2021年仲講忠誠反對中國真係唔會有擁有民主嘅一日 仲要拉埋香港陪佢倒退

一國兩制個名係拎黎呃水用
最好全球都當香港同支那城市無分別 港紙 特衰護照都唔認先好 真正回歸

你同你老母係咪都單腳痾尿痾到塞撚左個腦呀
啲錢邊撚個都未撚識分

唔好走即走

啲錢我本事厄翻來，你憑咩攞翻

死既只係韮菜

香港人唔走咪一樣係
仲留喺到做十等公民都on99

🤣流小街個臭咀跟中共口水尾真係金牌契仔中既契弟

佢貪你錢渣嘛 同中共輸血 傻豬

佢有咩所謂啫 死5億人都仲有9億

回歸???
回LLM
主權移交啊

可唔可以咪再貼劉兆佳同施永青既廢老post
冇人想知個兩個廢老有咩感想

我就唔撚信啦
你香港有錢佬走1/3 你中共都瀨屎呀

比撚番MPF先鳩噏啦

人可以走,錢唔走得

呢粒舊電池肯自己死去堆田區未 !?
而家支央政策直接做晒比香港人睇喇, 駛鬼你解讀咩 !?

留地 留錢 不留人

遲D禁錢出境

認真，人同錢都唔會走到，佢就係要人做奴隸，錢就留俾党

真攬炒